點睇rolls royce架wraith?

三十出頭渣會唔會好奇怪?
有個uncle 平放
新車condition, <2000km
full option, 唔洗300萬

絕對唔會.轉一轉色已經好型

今日同肥絲老母做左愛，都幾嘆下

你唔入去講兩句

我都有諗過轉all black/matte grey

下面型好多

單門十八歲都揸到 四門就好怪 如果嗰樣唔夠照會似司機

深紫色點睇

mansory

嘩 好型 換色真係差好遠
有機會可唔可以兜轉

Bentley coupe嗰啲揸出嚟幫你加分，RR就睇你本身有幾分

你唔介意啲人當你司機咪得

較欣賞continental GT, RR始終太老氣同埋唔識野既人會以為你係司機

Don’t think just buy
有得揀我都買 RR 唔買 supercars

買比司機揸？

full option本身幾錢?

成舊屎咁 呢d梗係愈原裝愈好

買！巴打買完帶我遊車河ok？

638左右好似

紫色好似太高調

all black 果架係原裝
rolls royce showroom 來

出咗wraith II 之後覺得 wraith i 老餅d 想後生d 不如出架s63 coupe

唔會，型到爆，雙門唔會老氣，10歲到90歲都襯到
仲要好難同人撞款。
其他超跑，係告士打道行19幾架林寶拉利，已經唔型。
呢架車一睇個章，仆街何韻詩既勞記黎既，底褲都濕埋

新車6球呀
s63 coupe 係新benz 最型果部
g63, cls63, gt 4 door 柒到

買左借來睇相得嗎

揸返十年都襟睇

磨沙all black

s63 coupe

唔奇怪，而家好多司機都係後生入行

但轉返個你鍾意既色就唔似公司車唔似司機，其實你鍾意都唔洗理人點諗啦

rr既仙氣,其他牌子跟都跟唔上(個人意見) ..
已經唔係價錢問題 即使2/30年車都係咁話

轉紅色橙色個d 唔係好似公司車司機

2門邊忽似司機呀
你買架車請司機都唔會2門
RR Coupe款好撚正

未呀 下星期去睇車

隻色除咗廿頭似借老竇車我覺得唔會老漬

泊下乜屋苑

我記得XRX都有一架
見佢揸住由香港仔飛去華富好撚型

真心型

通常呢D車係有司機揸, 你諗你

Wraith得兩門都要司機？

其實好多人唔知rr 有兩門
dawn 同wraith

之前有個同學 20歲 買黎返學
個個望住佢

外國巴打?

通常屌巴 問得
都係買左

對 大陸同學

換軨

應該keep 一排原裝先
個RR logo 永遠唔會反轉

見佢ig bio冇咗架rr
呢排揸日產車同benz sls amg
理佢租定乜 有錢租 揸吓過吓手癮都好

呢部唔係black badge 黎，black badge 連個RR logo 同女神像都係黑色，條鈴唔係呢隻，窗框應該係電鍍

佢部wraith,458 speciale, 675LT 應該賣左，但係部SLS 係Black series 黎，好罕同好貴

冇理由唔買

black badge 仲有條carbon 合金鈴

真心唔識欣賞SLS

未睇名已經知係屌哂巴

sls bs 係我dream car 黎
但我連入手嘅門路都未知
雖然錢係萬能,但個心會覺得唔抵
所以都係j 下相算
當年朋友入架sl 65 bs 要6球幾
可以想像sls bs 個價會好誇張
我完全未到揮金如土個級數

有錢真好

你決定買fiat 未

驚比人撞死

Btw，有部橙色新款老麥，車牌GL字頭，唔知屌晒巴識唔識個車主，佢揸到好似覺得自己部車好安全，或者唔驚會炒咁

720 橙?
識呀
我提提佢

佢鍾意點飛佢嘅事，但就唔好灣岸上身攝巴士前面，後面其他車一齊dup

佢架 SLS真心型到震

對門一定要轉身先上得舒服

有無XRX IG
Search左唔知邊個

按制關嘅

SLS BS 行貨得一部，車主姓沈，水貨就幾部，佢呢部係英國返，但係原本係印尼quota，買就contempo 老闆幫佢搞，佢d 車好似都係contempo 賣
SL65 BS 而家平好多，三百幾買到

走開啦 提子

咩料我唔知，但係black badge條鈴我唔識欣賞

見過全黑型到仆街
30出頭穩重得黎唔老土又舒服

問意見又唔得
以後淨係可以講ae110 同jazz?

係幾醜, 好似過年個全盒

Richard_xrx

你識唔識richard 或者BEEBEE

笑左
講嗰個on9 信嗰個仲on9
如果有得租458 SA 廿萬個月都同你租
佢地班二世祖係好有錢，
我諗香港玩車最有錢既富二代都係個車會入面
我淨係可以同你講，佢地有錢仔既世界唔係你睇到咁開心咁融洽，好多野你唔知既
你諗下佢地點解要成日換車？

LT 賣左比你地個mrbeebee

買，唔洗諗
我細個就已經一見rolls royce就鐘意左
揸果個係你，關其他人咩事

真係唔知 求賜教

會有好多傻鳩唔識欣賞

一定要中意rr先唔係傻鳩架咩

唔係呢部咩？
仲有唔係我個mrbeebee, 我呢d 窮L唔識佢地嘅

肉酸過全盒

F5

因為要曬命 鬥多錢

香港得一架灰色Spider

我覺得Richard算係幾正常果個
起碼佢知自己點解要買一部車 而唔係有錢就買
我真心佩服佢
beebee 就曬9氣 靠屋企靠到離譜
Richard 係真係用屋企起頭然後自己努力
我好期待佢個plan同黎緊果啲車

Btw jon hui好似最神秘 有冇人有多啲info?

何不揸波子/林寶

利申：窮人鳩up

Richard 努力

SORRY個outlook咁樣你比1憶我都唔會開心

屋企已經有唔同類型私家車
想追求一部雙門,舒適寧靜,造工靚, 較罕有,後座唔會太窄,有氣派嘅車

開頭諗s63 coupe,
咁岩有熟人放wraith

借黎影下相得唔得

咁你岩，RR既車同你諗既野接近，雖然我冇坐過
其他果d後座真係好q窄，有一次坐911後座個頭全程要側住，仲要kick腳

點解唔考慮Continental gt? 2018款好抵喎

s63 coupe 香港冇4matic+ 買黎把撚
AMG V8 vs RR V12，點揀都係RR

Bentley 同RR 係兩個層次，Bentley係勝在有四驅

努力 兩個都一擔擔架啦 係rich鍾意買D日本車姐

其實佢鏟個光頭咪乾脆俐落

con gt 成日會見
s63/wraith 好少見

咁我覺得amg v8 正d 喎
靈活d, 馬力扭力差唔多

你識佢？ 關日本車咩事？

V12 冇咁震舒服d ma
AMG 4.0V8 TT 其實幾嘈......

我會計住油錢
因為揸慣ct200h

咁你不如等AMG 出73，應該係plug in hybrid

識鬼 見佢買好多舊日本車姐

童年回憶啫 陸續有黎

xrx 老婆好正 成日J佢

硬係覺得係香港揸咁大咁長架車係玩死自己
坐就舒服 自己揸就不了

所以買來for fun
平日揸ct 多
去有代客泊車/大停車場先會揸大車

買!

佢係咪買左大陸佬部uno

Uno好似賣咗 不過係咪佢買咗就唔知

如果壞左有無車房識整呢

諗住入黎撚下戇鳩仔
點知係屌哂巴

好老野

係咪2+2?

講真

以窮撚心態嚟講
如果見到有人30歲揸RR我會睇佢唔起
靠父幹又唔識低調

但係屌晒巴亦唔係人講乜就做乜嘅嘢
我意思只係個人覺得（對比窮撚而言）civic type r/focus rs啲hatchback 或者Alfa Romeo四葉草系列比啲Supercars會實際好多

我揸車判斷力係ok
但棍波完全唔掂
type r, focus rs 係幾型
尤其係focus, 車仔細細四驅三百幾匹
但應該控唔掂唔好夾硬黎

對alfa romeo 冇認識
要買Giulia級數, 我會揀返e63/m5 呢d 大路選擇
btw, 愛快架4c 都好靚

無錯
後座大過hatchback

隨便
我成日都比人撚